屌你老母 自己思考下啦

你地知唔知自己係度做梗咩

警察唔會開槍驅趕
因為我地宜家人多加上上一次佢地已經蝕底
佢地暫時係唔會做出任何既行動
除非我地繼續衝擊

但係換我地衝擊既話就係我地錯 仲要錯得離譜
錯在我地宜家衝擊梗一個無人既地方
我地想表達訴求既話會唔會係衝擊佢所在既地方
好過係呢度鳩坐？
我地宜家鳩坐左1個禮拜有咩成果？
宜家唔係分化 只不過係比更好既意見大家

林鄭月娥今晚8點會係紅館啊

千奇唔好去紅館堵失佢

你肯定林鄭去？今日已經冇公布

又block 多個

244186

唉 宜家真心比意見又block
可唔可以做實事

我宜家係現場睇住我地做梗既野
可以話係成效唔大
宜家重點唔係我地要做乜野
係我地可以做d乜野

真係唔好話
無6 12 我地根本引唔起世界關注

可以做咩